[9.10] 今日三位手足再提堂 包括新城市被插眼手足

事件：714沙田
被告：杜XX
控罪：襲警、2項傷人
情況：可保釋 (高偉雄署理主任)
備注：
新城市涉咬斷警(梁啟業)手指
- 撤宵禁令
- 一星期報到三次
- 8 Oct 1430 辦理𨍭介至區域法院

事件：811 尖沙咀
被告：羅XX
控罪：非法集結
情況：可保釋(黃國輝主任)
備注：曾受傷，禁止回台灣上課
- $5000 保釋
- 宵禁令0000-0600
- 可回台灣繼續上課** edited
- 23 Oct 再訊

事件：810 黃埔
被告：張XX
控罪：襲警、管有爆炸品
情況：可保釋 (嚴舜儀署理主任)
備注：涉在港鐵黃埔站A出口內襲警(盧振業)，以及管有爆炸品、即硝酸鉀（Potassium Nitrate）和糖
曾留醫
- 8 Oct 再審

被捕人仕關注組
@youarenotalonehk

[911恐襲] 除左瘋狂Twitter，仲有樣 好 撚 重 要 既野要一齊做！！！

1/10

2/10

香 港 所 有 男 人 同 我 入 黎！

3/10

4/10

915， 12點英領 3點民陣！

推

pish

5/10

6/10

PUSH